一人無限個叫朋友還錢既方法

見到佢成日有錢出街玩，又唔肯還錢真係好撚嬲

同佢阿媽講

唔識伯母呀

問佢借錢

出律師信

要脅要同佢老母進行交配性行為

如果條友潛埋水可以點追

係你朋友就唔洗追啦

淋鳩佢紅油

問佢地址
話你訂部iphone 自己唔得閒係屋企簽收
入佢屋企地址得唔得 叫佢幫你簽收
之後直接去佢屋企等佢老母 叫佢老母還錢

日日開台唱佢

半生熟朋友

佢避而不見我

細細佬嘅親身經歷，朋友表示
「借到係我本事，做咩要還？借嗰少少搞到自己咁唔掂，
搞到要wea爛塊面嚟追數，當初就咪撚借吖嘛廢柴」

結論，除非真係熟到你好撚肯撚定會自覺還錢嘅朋友
否則借咗出去你預咗冇回頭，相對地你會好過D
最好就梗係唔好借錢俾呢D唔熟、又唔知人品性嘅人啦

係呢個Post 開佢全名同相。

直接叫佢還錢啦

借錢唔還正衰人